嘩吊奶星好日都唔入一次天水圍，好似去咗第二個國家咁

成班人係咁講煲冬瓜都算
搭車果時仲要成班生番咁跑黎跑去

痴線 😰😰

天水圍城 有歌你唱

一向都唔屬於香港

#3 優美開始 • 2h

過主啦成個后海灣都屬於香港